婆婆琴日果咗身，求安慰

好掛住佢

果左身？

雖然想安慰下樓主 但見佢字都唔識打

果你老母，你阿婆點會眼閉見到個孫咁樣樣

樓主快d學好中文 婆婆會好安慰

感同身受 我婆婆前日都過咗身

眼淚多到睇唔到打錯字，唔好屌

我婆婆都過左身一年，巴打加油，好好錫媽媽，唔好令佢傷上加傷